[緊急]行動澄清 - 11.28 兩個集會搞手同12.1遊行搞手入一入黎

11.28晚有兩個集會
其中一個感恩節同12.1遊行主題撞左

一係星期四取消個感恩節集會
集中去尖咀

一係星期日遊行改主題

請你地夾一夾

推

諗清楚夾一夾

推！！！

如果要將人權法集會勢頭搞大
以人數考慮最好六日
但美國感恩節就1128
比較有意義

推 行動po

push

28日晚個隻會可唔可以加埋追究黑警製造人道災難既責任
btw g持 12.1 US 11.28 TST Poly

28感恩
1五大訴求比較好

當然, 1/12要諗會唔會又比人大圍捕